聽聞係台灣流亡讀緊書既手足成績唔差wor,加油唔好驕傲,桐叔講得岩,我地受人幫助難民黎

加油呀 手足